(投票)大過左會唔會係屋企上香比祖先

正評: 會。中國有一句話叫慎終追遠，即係指慎重地辦理父母喪事，虔誠地祭祀遠代祖先。要繼承呢個美德

負評: 不會。從環保，宗教，其他方法如網上神位等等方面考慮。

唔會
理得係邊個，唔裝就係唔裝

有得分咪有

冇得分咪冇

大個
大過

香港d屋企咁細
原來重有人咁孝心留位比祖先
我屋企得土地公放出面咋
應該會繼續上香既

咁現實

阿爺死於鼻咽癌阿爺唔煙唔酒，
啲親戚唔講畀阿嫲知 佢好迷信 屋入面個神樓有三個爐 每個爐要裝三支香 每日兩次，

我唔會係屋企入面上香 除咗拜山啦。

係喎 thx

係咁架啦

想死左有支香仔食下唔該努力d

我屋企以前有成台神枱
而家扔左 淨反個牌放係櫃頂

土地仍然係出面

細細過拜過祖先，但未拜過土地

阿爺個位都係神樓入面，佢哋日日上香畀佢你話成件事幾咁諷刺可笑

會 上香保佑平安 why not